一定要揀, 寧願做ISIS戰士定ISIS死囚?

正評: 戰士

負評: 死囚

戰士係因自己祟拜嘅野而自願死
死囚係被逼而死
冇得比較